班仆街影人大頭，你班左膠成日話夠？？？？？？

TO 左膠

知唔知幾撚多人俾班臭閪影大頭搞到拉撚左？
你班仆街左膠仲話夠夠夠會死人？
拉撚左果Ｄ有冇死到都唔撚知呀！
佢一條仆街影幾十個人，一交俾班狗，搵夠料就拉人
你地仲要俾佢走？
下次見到你班左膠再出黎，我見到一定幫你地理髮！

FROM 理髮師

屌撚你班左膠

同路人，請幫手捉住班左膠
唔需要用武力對佢地，等理髮師出手處理下就夠

Push

大頭照上傳後
兄弟就要去大煙區囉!
所以成日: 夠啦夠啦
係講緊大煙區夠人呀?
定係佢唔會再影架啦，因為影夠？

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

根本唔應該放過任何一條影大頭既仆街
今次放過佢，佢下次又出黎影
左膠們，你們間接害死班手足，知唔知啊

直接

Do not judge, or you will be judged

屌
之前有個拎獨立旗嘅阿叔
竟然護住個影大頭嘅女
仲幫口話咩 我個個禮拜都見到佢 佢絕對唔係鬼 佢係影紀錄片

呢啲累人累物嘅垃圾“同路人” 唔要都吧